想搞個眾籌比班乞衣民主派議員唔好比中共委任

有沒人支持？